（多圖）希望大家可以救下我條女

各位巴打 依家條女開機快 load野好慢 希望大家比D意見救救佢 有用ssd

（筆直5000$ 想升級到可以玩大部分game)

幫下手

萬分感謝

巴打

I5 3代

用左5年了 想問下依家係咪out 哂

我屋企重有部 intel P3 Windows 2000

5年
我部機都第4代u用左5年 你係咪之前幫人清舊貨

load咩慢先？所有？

Displays 卡呢？

基本上所有都好慢 開個網頁都load3秒以上

format部機啦
windows問題

仲用緊，無問題
樓主想條女有咩用途？

係我老豆買返嚟 果時佢應該貪平 俾人呃唔出奇

謎底已經解開
返支那問啦大陸狗

360

想打下機 玩到荒野求生之類既game

重裝

我老豆買返黎既 佢老人家應該比人昆左

我都唔想

刪哂啲大陸野先啦，垃圾軟件嚟

我同你spec 一樣無咩事喎

張相你黎？

重裝就得，部機唔算好慢

750ti 二手貨 幾百蚊就有
利伸 9up

del曬所有簡體字software就會順
同埋呢個配置應該告別所有3d game啦

咁好裝左360...

你幫緊人掘礦梗係會慢~!!

360 此post已完

不要提 比人封號了

真 點解會咁？

換左ram +顯示卡會唔會ok?

跟機送 5年前已經有

部電腦係你條女定你條女部電腦有問題？
講野一癌一忽語意不清你啲死毒撚真係好核突好乞人憎！
如果你真係話部電腦係你條女，人間垃圾真係死咗佢好過啦

屌你咩 我開係硬件台都知咩事啦

16激d3 ram 同displays.
你不如換哂佢好過。

樓主話升級都要5000先玩到game

連埋粒u?

筆直可多可少 想問下咩硬件推介就真

用了6年仲健健康康

直接砌過部啦

5000$邊砌到？

安左360等死都得，
試下FORMAT左先啦，
而家HAO123都玩謝你。

ban ac就ban ac啦

封你老母臭閪號死大陸仔,仲想屈鳩你老豆,冚家都係支那狗

仲要裝埋曬啲支那software,抵撚你死啦,死返上大陸forum問啦

$5000夠砌你老母500次啦

好👌

仲用埋360

粒U用緊，幾好呀。冇乜事。

用多兩年仲ok?

樓主我同你一樣, i5+8gb ram，真心覺得無可能lag

然後重裝window，狠下心del哂d野，之後快返 同埋好重要! 唔好down非必要既大陸軟件，我一開始唔信，但真心會拉慢部機 同埋唔好用垃圾google chrome.....

宜家都出到第8代I5
宜家俾D 補品谷條女都冇用
換女女仲平過補品

我粒3450 岩岩收都諗住用多兩三年啦

單條8gb 真係on 99

Thanks 巴打 有冇顯卡推介

顯你老母

顯示卡

睇budget做人囉 唔介意2手收張仲抵玩~~
你想玩pbug既話，就睇下面張圖，線上面既dispaly card都ok

應徵兼職店務員
建議試下深水埗黃金/高登d 大舖店務員, 做2個月應該會搵到你要既答案

建議樓豬去未來科技搞搞佢

點解而家連登仔咁大愛
樓豬用支那嘢又要Genius
仲要用埋啲支那顯卡用字
竟然仲答佢問題

raid 0 ssd

唔撚想答
俾錢街鋪救你條女啦
順手去醫院檢查吓你個腦啦

我部機都係3470

我5000賣比你仲好啦

我都係
i5 3330
仲超快

建議換mon 同 keyboard + mouse

唔係喎
好似係應該要 download ram 先

好撚醒 用手機影再upload
genius.jpg

去大陸醫院個腦都無撚埋

Window 未啟用
轉頭就報海關拉柒你條大陸狗

360殺毒

成部機掟落樓就救到

反正upgrade左，啲資料都係俾支那偷晒，冇意義

樓主唔孤單

我想問用咩大陸app先比人插
用緊迅雷 百度雲 淘寶阿里旺旺

我都冇覆佢地 唔洗理

死hdd/ssd

首先買番個正版window試下先, 老翻更新唔齊會越用越慢, 我部公司機spec差過你都仲係好順

用緊SSD ? 行SSD 部機明顯快極多

而家win 係焗住要出10

而家win 係咪焗住要出10

屌你老母支那外掛狗

咁你繼續用360囉

i5第三代
點都唔會慢得去邊....

新會然

果粒u當年好多人用 我都仲用緊
五年前既u唔係太差 做普通野 打下普通(舊）game 都ok

原來係澳門狗

你老母用老翻、外掛死撚左去啦
幫佢果班都係

中國人

乜呢度咁多大陸閪？

洗機加唔好用大陸野先啦
有ssd就將所有game放落去
儲多啲錢換過部好過
cpu都出到第8代了

支那人

試下DOW 金山防毒同百度防毒,應該會好返D

第1. 你裝360 呢d大陸軟件好易中毒
第2. 你windows 未啟動, 會影響windows run既speed ..某方面亦可能受限制
第3. 你好似裝幾多程式, 常駐程式會減慢windows執行

所以建議你
1. format 部機
2. 重裝windows 10 64 bit.. 之後啟動埋windows. (自行搵方法)
3 .裝完OS 要windows update一次
4. 裝防毒 (如ESET)
5. 不要再裝 大陸程式

搭單問
點解CPU 要分咁多腳 1150 你再整個1151 迫人換底板 錢唔係問題 我唔想拆底板又拆埋其他野重頭砌一次啊

岩岩換完8700k 岩腳都冇得用